沙田第一城投票率 62.5%

中產選區沙田第一城，截至下午3時半，已有6086人投票，投票率高達62.5%，遠高於全港平均投票率。

位於浸信會呂明才小學的該區投票站，下午已不見票站外有人排隊。

沙田柚

嘩

好勁抽

第一城啲屋勁細又無會所 狗也不住

梗係啦，而家新民條友玩人臉辦識之餘衰咗仲屈人抹黑佢，之後仲放曱甴入黎之餘仲偷拍居民，最撚好笑尋日佢放張單張入信箱但我望入去冇幾多個有開信箱

瞓醒覺快啲去投票 香港人冇本錢再輸

首都

人地公民黨個女仔118果時全家幫手擋警甴仲要食噴霧呀，有heart過你呢個扮獨立入黎嘅光頭佬好多啦

香港第一城

好多都藍絲嚟

沙江圍、橫洲要人呀！
2號對家反對查721架屌佢老母死鄉黑
今朝佢班細既仲出手打鳩黃營選民
屌佢老母

[元朗橫洲求片!!!!!!!!]有死鄉黑打黃營選民

[元朗手足幫手推]沙江圍、橫洲要人投一號羅庭輝

勁

第一城邊度藍

香港第一屋苑

順手郁埋業主立案法團

實有部分紅
中聯辦果到有宿舍

踢走黃嘉榮

推

希望贏到..

但新民黨條契弟好似做左好多屆

嘉榮嘉輝要一齊輸！！！！

15年係幾多%

依家已經67.2%, 即係三分之二已經投左

source:

15年因為冇人參選所以連任架

中聯辦係第一城持有成9個單位

但條友我真係好日都見佢唔到

沙田R24 70%?

想要人臉識別就投黃嘉榮

67了

沙田友

Push

E17 尖東及京士柏
84.1%

光復第一城

係業主委員會
第一城冇法團

第一城建國算啦

果然無公屋廢老同新移民就好好多

佢條契弟唔搞呢樣野，今次就一定贏硬

觀塘油翠0.5

點解R19會係0.7
咩黎

沙田R19 0.7%

香港首都當之無愧

[Poly手足集氣區]一人一句支持Poly留守者！

顯示時段，
未有更新姐

不要放棄

沙田第一城當年區議員贊成人面識別? 嗰陣仲好似開live搞到好大?

第一城有警察宿舍

沙田多大陸人唔出奇

邊座

邊度呀？

唔好太開心住
第一城係建制票倉
城主同梁嘉輝做左好多年

駿馬70% wor
但呢區真係好撚藍

聽講佢地都忍左個現任區議員好耐

諗起當年十一哥去單挑城主 慘敗

我嘗試根據個勢，計算最後最大值介乎82.26% - 85.43%

如果最後有77%以上， 就突破三百萬人

投泛民本土，未投票，快啲投，投完票，幫手做文宣，拉票
光復香港 時代革命

CLSSSSS

交通方便多食肆 仲唔平

中大

好多都係年輕夫婦上車既盤

E17 尖東及京士柏84.1%

喂 火炭駿馬70%!!!!!

贏咗先讚

第一城，黃到仆街

咩料 豪宅區黎

第一城好似無食過TG
相信藍既都唔少

有大有細 我親戚住大單位 1000呎鬆啲 都ok啦

一定要食左先做到黃咩

成場運動, 第一城好似平行時空咁

終極鐵票

第一次光復沙田好多街坊幫

沙田 錦泰區 投票率61.9%

整體至少都要七成啦
其餘嗰一半選民登記嚟做乜

未投票就好去投票啦！要投建制既就蓋多幾個印仔表示極度支持！

夜晚應該到 中產時間 !!

有良知既 60 70 後 , 黃陣靠你地了

同green objects拍哂膊頭
仲有古惑cam影街坊

*呢張野居民整既，不是區選廣告

黃就得啦，住黃區200呎開心過藍區800

想爭做首都

河對岸係沙燕橋
另一面係中聯辦分部+曱甴行動基地

光復第一城
踢走黃嘉榮

咪傻啦，舊式設計的私人屋苑先無會所呃你呎。第一城個泳池大過新式屋苑泳池。第一城一樣有網球場，籃球場，乒乓波室。

仲有一張係話人唱衰佢仲修理佢office架

真首都

市中心唔同
但果日中大都好多人落黎幫手

沙田真係人潔地靈

住過十八年 好方便
有88R 出藍田 有馬鐵 去沙田又近
無會所但巿泳池網球場

仲有梁家輝同黃冰芬

70%

第一城試過屌狗屌到黑旗

仲有個0.7%

半山18.4
成班離地撚

邊度藍
日日十點勁多人嗌

一個香港只有一個第一城

果然係首都

但果條仆街話超過七成先有危機

秦豐截至16:30有56% (5,370 / 9,477)
有啲擔心

截至1630, 我呢邊個選區都過左60%

沙田首都無疑

冇update啫，今朝又係排哂隊

投票率又關間屋大細事？

但係第一城10點無乜人嗌

九五搭八 你想表達啲咩？

R41廣源 人鏈都搞過都係得43.4% 果然係廢老邨

8月中既事啦
呢個 fb page紀錄咗好多黃嘉榮d仆街野

梁家輝

其實第一城係隱藏黃區
有人肯選根本實食冇痴牙

邊個話平衡時空

284到1018呎都有lor呀哥

依個選區

冇update姐

City one 出市中心咁方便

嗰晚全沙田十字路口都係石仔加車塞死哂
n架狗車逐個路口清車執石仔
搞咗起碼5個鐘都未去到暴大
d人行路入去出埋黎都快過佢

沙田，我懷念的

翠嘉
沙田區議會選區
代號
R19
範圍
大圍
人口
15,432
選民人數
8,597

得60人投票

尖東及京士柏有84.1%到底點做到

第一城街坊合力鬧走過防暴

唔好停，要繼續創新高

全日有機坐8.5 望9

我阿嫲八十有多都落左去投

投建制

你真係唔識wo，第一城有好多大單位
而且一河兩岸，好舒服，交通又方便

沙田要做首都！

你地知唔知黃嘉榮推人面識別
然後老實講第一城係好好好多藍絲

沙田手足好強

我阿嫲心水好清，點會投個死廢中

tg後覺醒？

沙田柚好勁！！！@

好多老屎忽架, 好多投花衫榮

第一城好方便

沙田我愛你 唯一能打底18區

城主bye

唔好自high住 尖東及京士柏有84.1%

點知最後係建制贏

點樣可以令到佢連業委會主席都冇埋

bob叔好似係呢區

接近poly 的選區

有狗宿㗎
佢地實吹大雞

要搵多d人抗衡

嬲到仆街 樓上食煙食到飽

真第一城

第一城係長實起，
肯肯定又關李嘉誠事啦！

樓主一日要幫沙田開幾多飛機po區唔係第一又要搵個細區出嚟認第一

半山洗乜要議員
求其一個都有權有勢仲巴撚閉過議員
自求更多福

你起碼要考慮埋個rate本身都隨時間跌緊

我屌你老母 影衰哂你個名

駿馬exactly 係中大員工宿舍果區

轉左誠仔睇場人都精神d

你睇下時間先

真心多藍

E17 尖東及京士柏
88.7% 4,117/4,642
R24 駿馬
80.9% 5,616/6,940
R04 第一城
71.1% 6,929/9,744

可能無人報數上去姐

紀律部隊宿舍

泛民65%選票

第一城第一

係咪造票

知識份子 多數會去投 不過之前都係建制贏

原來係咁

作為第一城友好自豪！

銀禧駿景園好撚多狗同藍絲廢老偽中立，
高投票率唔代表泛民會贏，可能輸得仲甘

勁撚到

poly e17 同 cu r24 已經過8成

第一城都算中產區？冇記幾年前勁平
不過真係好住 交通方便

全部有睇bob叔

bob叔

好多鐵票

無平過
永遠都係超市價調整，都唔知點解可以叫得咁貴

我城

可能記錯

城友

食咁多TG都係得六成. 豬多無辦法.

等服務性行業D友收, 收埋都會多五十萬人投, 估計最後都會有百二三萬人無投票.
服務性行業投對家或唔投多,周六日要陪你TG,屎滾滾, 佢地多數未必認同黃.

駿馬99.1

r24 99.1

第一城

禾輋係唔樂觀既地方

之前睇過老豆搵仔有第一城份

果度仲有狗宿

油翠無狗宿
有狗宿係高俊

抵撚死，搞人面識別玩接軌
可能真係拮到入肉，要屌屌佢

如果第一城都輸 冇救

反而瀝源明好多人 50都未夠

駿馬99.1%

呢個係咩玩法

一票不投黃嘉榮！

其實R04 第一城都係得1~31座，包左32~52 座R05 好似都就過7成

可以建國

平你老母 唔係住一城就唔好9up

R24 100%
8100/6940

痴撚線

祝你個叫春撚樣女神日日俾人屌
一世冇女

最新數字: 7467/9744

踢走姚嘉俊

76.63%

會所有撚用咩
十年唔用一次
收幾千蚊管理費

屌種票

第一城果邊接近冇食過

假嘅

第一城食左好多次

果次幫中大 第一城既手足又做物資站同RB

沙田OK 其他區唔OK
選情告急呀

然後成個連登都係環保post

咪 on9 啦
大把三房單位

沙田一直都係首都
從未被超越

大座號果堆大把300呎都冇
細座號我記得有過千呎

撚有啊

呢區咪就係人臉識別系統果區
第一城友快！啲！出！嚟！投！票！

麻煩你地要踢走招文亮

就係佢中大一仗 篤灰物資站

最新係幾多 應該係全香港最高？

76.6

真.第一

第一城一直以黎都係樓市指標-.-

萱萱有冇機會贏

將軍澳, 海晉80.1%

38.5% 請出來

沙田唔會啦 舊年都差啲同建制55開

我阿嫲收到奇怪電話問佢投咗票未

海晉d樓好撚貴，又有五個人選，攞30%都有得贏

細number 果堆成千呎單位 之前賣成1千萬

以後唔好叫沙田第一城
叫香港第一城

更新大量曱甴宿舍地址
#搵仔攻略
麻煩大家做下神探
搵下邊個鄰居係曱甴

獅子會自然教育中心
總共:1曱甴單位

菠蘿輋政府宿舍:
BLOCK 1,2
總共:2曱甴單位

西貢萬年街政府宿舍:
No, 63,65,67,75,83
總共:7曱甴單位

青山政府宿舍:
BLOCK 8,9
總共:20曱甴單位

蔚翠花園:
BLOCK 1-5
總共:20曱甴單位

下坑政府職員宿舍:
總共:1曱甴單位

恆福花園:
BLOCK 1
總共:10曱甴單位

嘉湖山莊:
BLOCK 1
總共:17曱甴單位

彩華花園:
BLOCK A,B
總共:17曱甴單位

海景台:
BLOCK 8
總共:5曱甴單位

太湖花園:
BLOCK 1,16-18
總共:6曱甴單位

上水紀律部隊宿舍:
BLOCK A,B
總共:8曱甴單位

大欖水警基地宿舍:
總共:5曱甴單位

大埔中心
BLOCK 16-19
總共:10曱甴單位

大埔廣場:
YEE FAI COURT
YEE FU COURT
YEE HING COURT
YEE SING COURT
YEE TAK COURT
總共:54曱甴單位

青松觀道政府宿舍
BLOCK D,E,F
總共:1曱甴單位

屯門市廣場
BLOCK 6
總共:40曱甴單位

海聯廣場
BLOCK 1.3
總共:8曱甴單位

沙田第一城
BLOCK 19,21,23

CHEUNG SHA BUNGALOW NO.42
總共:1曱甴單位

春暉大廈
總共:3曱甴單位

杏花邨
BLOCK 36,37
總共:60曱甴單位

康怡花園
BLOCK Q
總共:66曱甴單位

海港花園
BLOCK 3
總共:1曱甴單位